警世. 中國肺炎事件比想像中嚴重

到依家為止武漢已經咁多確診而且全部都係要隔離，根據leak出來既消息到依家啲「專家」都唔知係乜嘢病毒。

同時，香港已經確診8單而且根據leak info 唔少係嚴重情況，已經啟動嚴重應變級別。甚至遠在新加坡都有確診1單。

如果香港都有人去完武漢惹左病咁大陸其他周邊城市呢？會唔會香港有人惹到但係武漢周邊城市反而無？

大家要知道武漢係湖北省會來，（你當mk係九龍既地位），同埋黨咁強大條高鐵四通八達。所以其他周邊城市，跨省無感染個案係極度不尋常，當中相信係有隱瞞或者通報機制，if any，失效。

今鋪真係考驗香港制度 支爆雖然開心但大家記住同埋呼籲身邊人做好清潔，洗手洗手洗手，要健健康康望住鄰國沈淪

攬炒

只有武漢和香港有案例
中間嘅城市包括廣州長沙深圳都冇
你哋信唔信呀？

一齊死